食德國大肉腸果個蔗小姐係新移民，1989年來港?

如題